冇出過商業宣傳post但被block左一日

是咁的，本人由開ac到而家一直喺時事台流連，從來冇為任何商家做宣傳，但唔知點解會因「未經授權商業宣傳」而被block一日 請問admin點解會block我一日？同埋係邊個post比人report？

翻查系統記錄，閣下曾於 62 個主題內發表重覆內容，禁言理由應更正為「洗版行為，禁言 1 天以作警告」，相信是管理員當時誤選禁言原因。

有關討論區禁止洗版詳情：

樓主罪有應得

我知錯啦下次唔會洗版啦

btw如果admim封禁五毛ac可以好似封我嗰個咁快就好啦，成堆五毛群魔亂舞帶風向嘅情況一直都冇乜點改善，似乎封帳速度跟唔上五毛行動或者增長速度